菊梓喬（Hana）已經係tvb首席主題曲歌手

屌打硬C

條女對腳好撚正

好撚有氣質

硬C?不了🤦‍♂️

一輩子守候

望眼山與水依舊 無盡的天高地厚

等緊吳若希

想比佢瘋狂西我面

大陸味

硬c主題曲屌打哈na片尾曲

人靚歌甜

唔能係牙

佢乜水, 無啦啦彈左出泥既 好正

任我走飄泊仿似一片舟
任暖火燃燒不了心裡秋

射鵰主題曲佢唱

個樣好似小龍女

文青

但係hana睇落好屌d

硬c拍小矮人啦

吳弱希二世

成日著長裙 搵唔到腳圖

成日將佢把聲同未央掛勾

整容

長裙有氣質
短群=g

30歲

死老雞

條女沉左好耐
N年前拍草戒指MV

比返硬c觀眾啦

有聽公子會 聽佢講自己既人生 好慘

tvb親生女歌手 數嚟數去得三個
佢 硬c 弱雞
硬c同牙fred返咗屋企收皮
弱雞要生雞仔
咪得返佢 咁咪成功上位

好慘 兩姐妹捱廿蚊餐

佢有實力 又冇飯局

this?無留意

啲人話佢似劉亦菲

完全唔似 劉對眼咁怪

30歲都甘正

似古川伊織

個格似, 樣唔似

佢拍古裝應該幾好睇

打開微信搖一搖都搖到個呢d貨色啦屌

岩岩搵到兩條片
屌你老母tvb d 音響真係好撚19
勁歌金曲都做到咁柒

老是常出現 好感都變反感

tvb棒親都死

繼續狂loop佢首歌就變煩膠

七歲最好聽

遲d三套劇都有

整容雞

原來依個係佢

佢把聲好厚

唔想佢唱射鵰

真係有d劉亦菲嘅味道

等變下一個吳弱

某Ching 仲未入黎

天使萌x古川

唱埋8點果套丫笨

做緊fyp

畢左業啦

條女幾高？

邊撚個黎呀
我出返黎就屌打佢啦

G

其實佢係咪整過容 靚過幾年前上綜藝大熱門
但把聲係好聽

約160cm

死臭雞

SUPPORT

tvb都on99，唔撚循環再用自己83版嗰三首神曲慳皮，又捧星夢幫 啲廣告得好少版本有牙菊把聲驚人屌

以前tvb金庸劇女聲係 甄妮 陳慧嫻 張德蘭吊奶星

唔係吳弱被人中出左， 佢都唔會上到位

Hana好正呀

佢cover埋吳弱雞D歌路
吳復出應該冇乜運行

古川

氣質西面好撚正又有腳
把聲有正，
好想聽佢叫

第一次聽呢條友

依首唱得似Kay

晚晚同牙fred龍舟掛股

希望TVB唔好乜9歌都比晒佢唱 唔係盞收皮

整得幾靚
最重要係唱歌好聽

係應該唔好比佢拍啲on9魔術節目，
吳若雞都係因為點解既點解既先開始比人屌

淫G

U=g

超正喎25b吾識貨

好撚有氣質

幾靚女，靚過陳型

我令唔令過塵型牙？

屌9TVB當年用牛華首歌頂左張靚穎首天下無雙

唔係片頭情若真，片尾天下咩？

片尾用到一半轉左周華健...片尾又短

反正成套劇不停置入星夢d歌，好似係

之前神雕係咁播張靚穎叫春音樂

之前年代啲誰是大英雄， 鐵血丹心，一生有意義，世間始終你好， 神話情話 真愛是苦味，何日再相見 情義兩心堅 天下無雙 ，難念的經 萬水千山縱橫 活得瀟灑
好尾機

靚過

蓋清識波

真心靚，比起angelababy果類既樣真係完全兩種feel , 有無整過容？

下巴好明顯

打手
大陸妹樣

我屌到佢反肚

屌你老母就大陸妹樣
我立即屌你老母

粗重野我先啦

Hana瘋狂洗腦

我想屌到你大肚

我頂你，你班廢ching個個講我老婆

慧中同佢你哋會揀邊個？

慧中比你地班廢青啦

認真
邊個對腳正d

問我一定hana正，唔係講樣講身材，而係hana既氣質無人能及

你唔夠中肯

之前個廣播劇把聲聽撚到我

一直以為一輩子守候係吳若希唱

星夢啲歌路好公式，吳弱，硬c，hana唱都差不多，把聲又唔大分別

hana

無論係以前MK打扮既陳曉怡
定係而家文青路線既菊梓喬都係咁正
聲又靚 性格又真

Mk look 好正😛

仆街啦你

我出返黎實屌打佢

睇下點
我就快開演唱會

典解既？

我邊撚會唱得咁難聽

matched

唔熟佢
不過啱啱搵左佢嘅資料
人地明明係香港出世
樓上有幾條友做咩話人大陸雞

樣似囉
吹牙

mk look正D窩
做咩整靚靚下巴仔

hana 好橙牙

負評比你地班垃圾講我老婆

成班淨係講我老婆樣同身材

ching你仲痴線過班小妹

mk妹時代有著黑絲短裙

依家黎左tvb就黑髮長裙做乖女

對腳咁淫遮住晒好浪費

望眼山和水依舊 無盡的～天高地厚

佢之前有幫903毒檸王國錄廣播劇 把聲幾好聽

見習朋友計劃 Trial Friends

蓋ching讀poly,我都係讀poly,唔好比我見到你

我D肌肉簡直完美

有FD識你真人,話你得150CM高

你FD盲

其實佢係邊個 突然出現咁既好似

我老婆

好撚難聽 乜水